[借屍還魂]星島：教局出指引 初中生至少上15小時基本法

《星島》報道引述消息指，獲悉課程發展議會已通過的《中學教育課程指引》，將新增《基本法》課時要求，全港中學須在初中的3年內預留至少15小時教授《基本法》，當局將於明年1月正式公佈。
報道指，課程發展議會上月底通過修訂後的《中學教育課程指引》，就更新作出最後建議，有關指引建議學校須按指引審視校內課程，以一般中學課堂每節40分鐘計算，即須安排約22堂教授《基本法》，至於高中階段則不設課時指標。據了解，學校可選擇如何編配《基本法》課時安排，除課堂講授外，亦容許學校在教學形式有所彈性，可作為綜合人文、生活與社會等科目的教學單元，亦可獨立作為教學活動，甚至配合電子學習、境內外的學習經歷活動等。
報道又指，稍後當局會向中學校長進行簡報會，當局亦將正式推出中學版的《基本法》規劃及自我檢視工具，校長須填寫《基本法》教育的學習時數、交代所教課題配合《基本法》哪一章節與條文，運用哪些教學資源及學習評估方法等，供學校自我評估。

咁多件事又taa又自殺 宜家加埋基本法 唉...

一定要教唔可以襲擊女皇